====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En cela , nous , paysagistes et urbanistes , sommes confrontés à la difficulté de voir , de comprendre , de mesurer , d ' arbitrer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

